一人一信要求聯合國維和部隊介入

香港已經不再安全
警方以不合比例的武力鎮壓市民 造成多人受傷
懇請聯合國派遣維和部隊 保護市民 制止警察暴行

幾時出老解壓制黑警

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

多撚左啦 集中返自己要做既野啦

救下香港人今次真係救命啊

我無野講

有少少常識好無
支那係安理會常任理事國
姐係你叫支那係聯合國支持出兵打自己？